（龍門任搬）青年涉年半前管雷射筆今提堂 獲准保釋須交出旅遊證件 官提醒包括BNO

無人理港共唔認BNO

個官犯左國安法 中央講到明唔承認